[
    {
        "question": "肺结核可以分为哪几类？",
        "retrieved": [
            "248-15",
            "138-5",
            "218-12",
            "45-10",
            "252-12",
            "171-15",
            "171-15",
            "138-5",
            "274-2",
            "150-12"
        ],
        "expected": 100,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "哪些人容易患上钩体病？",
        "retrieved": [
            "127-11",
            "127-11",
            "111-11",
            "312-12",
            "316-1",
            "71-13",
            "116-15",
            "125-11",
            "310-13",
            "317-5"
        ],
        "expected": 102,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "氮氧化物包括哪些化合物？",
        "retrieved": [
            "109-12",
            "109-12",
            "124-7",
            "158-0",
            "103-9",
            "75-12",
            "136-14",
            "251-3",
            "62-16",
            "102-11"
        ],
        "expected": 103,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "肺结核的常见症状有哪些？",
        "retrieved": [
            "95-11",
            "301-5",
            "194-5",
            "123-3",
            "176-14",
            "90-3",
            "281-18",
            "313-0",
            "38-18",
            "49-4"
        ],
        "expected": 103,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "如何查询省社保系统中一个人是否有多个号码？",
        "retrieved": [
            "90-7",
            "94-13",
            "100-8",
            "103-12",
            "108-18",
            "94-9",
            "92-18",
            "286-4",
            "183-16",
            "69-0"
        ],
        "expected": 103,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "黄热病的预防措施有哪些？",
        "retrieved": [
            "121-0",
            "321-17",
            "181-1",
            "69-2",
            "137-17",
            "290-1",
            "307-2",
            "201-17",
            "104-1",
            "109-1"
        ],
        "expected": 104,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "为什么孕前营养很重要？",
        "retrieved": [
            "48-13",
            "283-18",
            "182-18",
            "327-4",
            "106-10",
            "68-12",
            "171-8",
            "329-2",
            "329-2",
            "328-17"
        ],
        "expected": 106,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "猩红热的治疗方法有哪些？",
        "retrieved": [
            "186-4",
            "75-18",
            "284-3",
            "169-14",
            "98-8",
            "106-12",
            "190-2",
            "110-14",
            "88-7",
            "291-15"
        ],
        "expected": 106,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "申请临时救助需要提供哪些材料？",
        "retrieved": [
            "118-13",
            "209-0",
            "118-13",
            "279-14",
            "233-12",
            "118-15",
            "118-14",
            "107-6",
            "273-3",
            "216-2"
        ],
        "expected": 107,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "黄热病的治疗方法有哪些？",
        "retrieved": [
            "186-4",
            "75-18",
            "284-3",
            "169-14",
            "109-1",
            "190-2",
            "110-14",
            "88-7",
            "291-15",
            "171-2"
        ],
        "expected": 109,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "煤气中毒时应该采取哪些急救措施？",
        "retrieved": [
            "235-15",
            "99-8",
            "197-16",
            "298-0",
            "243-5",
            "271-12",
            "84-7",
            "320-8",
            "108-10",
            "300-2"
        ],
        "expected": 109,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "中暑发生时应该采取哪些急救措施？",
        "retrieved": [
            "235-15",
            "315-19",
            "100-10",
            "99-8",
            "197-16",
            "298-0",
            "243-5",
            "109-15",
            "172-16",
            "271-12"
        ],
        "expected": 109,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "吸烟对健康有什么影响？",
        "retrieved": [
            "186-1",
            "76-12",
            "282-17",
            "294-2",
            "180-19",
            "197-15",
            "306-15",
            "322-14",
            "72-10",
            "328-6"
        ],
        "expected": 112,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "吸烟对身体有哪些危害？",
        "retrieved": [
            "188-18",
            "297-19",
            "327-5",
            "36-0",
            "322-14",
            "321-0",
            "112-8",
            "76-8",
            "36-0",
            "104-19"
        ],
        "expected": 112,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "治疗肺结核的关键是什么？",
        "retrieved": [
            "326-3",
            "90-10",
            "55-16",
            "179-3",
            "33-9",
            "284-8",
            "36-2",
            "301-16",
            "203-8",
            "130-1"
        ],
        "expected": 113,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "慢性病多发生在哪个年龄段？",
        "retrieved": [
            "308-1",
            "310-8",
            "295-6",
            "188-10",
            "114-13",
            "116-13",
            "202-14",
            "309-9",
            "100-13",
            "313-7"
        ],
        "expected": 114,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "补助标准包括哪些内容？",
        "retrieved": [
            "147-9",
            "139-15",
            "266-19",
            "319-19",
            "330-16",
            "137-15",
            "145-11",
            "315-1",
            "166-4",
            "280-10"
        ],
        "expected": 114,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "乙脑的监测工作包括哪些方面？",
        "retrieved": [
            "141-16",
            "203-11",
            "305-16",
            "115-5",
            "115-5",
            "192-10",
            "288-14",
            "243-2",
            "194-0",
            "293-16"
        ],
        "expected": 115,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "接种水痘疫苗需要注意什么？",
        "retrieved": [
            "44-16",
            "186-0",
            "290-12",
            "166-6",
            "282-10",
            "175-9",
            "115-16",
            "154-6",
            "105-13",
            "130-14"
        ],
        "expected": 115,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "磷化锌是什么颜色的？有什么特点？",
        "retrieved": [
            "176-9",
            "284-16",
            "93-7",
            "318-11",
            "126-3",
            "305-14",
            "313-2",
            "108-1",
            "194-4",
            "132-1"
        ],
        "expected": 116,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "营养不良是由于什么原因引起的？",
        "retrieved": [
            "47-8",
            "320-4",
            "56-14",
            "328-11",
            "116-10",
            "46-10",
            "139-3",
            "263-15",
            "172-4",
            "77-17"
        ],
        "expected": 116,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "根据《中华人民共和国城乡规划法》的相关规定，对违建的处理和处罚有哪些？",
        "retrieved": [
            "234-10",
            "278-13",
            "244-11",
            "118-6",
            "244-17",
            "235-14",
            "271-10",
            "227-4",
            "233-7",
            "209-9"
        ],
        "expected": 118,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "钩体病的防治措施有哪些？",
        "retrieved": [
            "317-5",
            "312-12",
            "316-1",
            "111-11",
            "79-7",
            "310-13",
            "103-18",
            "71-13",
            "116-15",
            "125-11"
        ],
        "expected": 119,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "儿童便秘的主要原因有哪些？",
        "retrieved": [
            "173-15",
            "80-9",
            "80-1",
            "82-9",
            "178-4",
            "283-1",
            "172-17",
            "32-12",
            "122-5",
            "122-5"
        ],
        "expected": 122,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "卡介苗的接种对象是谁？",
        "retrieved": [
            "77-19",
            "332-10",
            "100-5",
            "121-15",
            "131-11",
            "82-5",
            "154-6",
            "90-6",
            "192-6",
            "296-19"
        ],
        "expected": 123,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "乙脑是如何传播的？",
        "retrieved": [
            "66-15",
            "32-1",
            "116-18",
            "100-5",
            "33-9",
            "131-11",
            "147-8",
            "306-13",
            "315-15",
            "316-6"
        ],
        "expected": 123,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "预防性病的方法有哪些？",
        "retrieved": [
            "190-2",
            "110-14",
            "88-7",
            "291-15",
            "186-4",
            "75-18",
            "284-3",
            "171-2",
            "100-0",
            "73-9"
        ],
        "expected": 123,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "性病和艾滋病有什么关系？",
        "retrieved": [
            "61-4",
            "162-16",
            "187-5",
            "287-17",
            "123-17",
            "170-5",
            "58-16",
            "173-0",
            "173-0",
            "110-1"
        ],
        "expected": 123,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "性病是通过哪些途径传播的？",
        "retrieved": [
            "137-3",
            "329-10",
            "31-2",
            "276-2",
            "124-13",
            "115-19",
            "33-12",
            "277-5",
            "313-19",
            "65-17"
        ],
        "expected": 124,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "乙脑疫苗需要接种几剂次？接种的时间间隔是多久？",
        "retrieved": [
            "81-19",
            "102-1",
            "332-11",
            "100-5",
            "131-11",
            "332-11",
            "295-13",
            "190-11",
            "147-8",
            "81-19"
        ],
        "expected": 125,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "如果生产经营单位不按照规定进行应急预案备案，可能会受到什么样的处罚？",
        "retrieved": [
            "139-14",
            "125-6",
            "137-1",
            "126-12",
            "128-5",
            "138-5",
            "128-6",
            "136-1",
            "132-4",
            "128-6"
        ],
        "expected": 128,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "一次性创业补贴可以在哪些地方办理？",
        "retrieved": [
            "170-19",
            "154-5",
            "60-1",
            "242-17",
            "246-3",
            "156-3",
            "156-18",
            "66-18",
            "128-9",
            "162-0"
        ],
        "expected": 128,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "我市对塑料制品的禁限措施有哪些？",
        "retrieved": [
            "218-5",
            "206-17",
            "228-4",
            "140-12",
            "41-5",
            "261-0",
            "184-2",
            "191-14",
            "288-2",
            "292-12"
        ],
        "expected": 128,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "膳食对癌症有什么影响？",
        "retrieved": [
            "146-18",
            "88-11",
            "266-11",
            "33-8",
            "186-1",
            "76-12",
            "282-17",
            "294-2",
            "180-19",
            "70-9"
        ],
        "expected": 128,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "水痘疫苗可以和其他疫苗一起接种吗？",
        "retrieved": [
            "108-14",
            "202-2",
            "305-12",
            "305-12",
            "202-2",
            "108-14",
            "282-10",
            "175-9",
            "39-18",
            "130-14"
        ],
        "expected": 130,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "感染性病的人可能会出现哪些症状？",
        "retrieved": [
            "326-1",
            "133-1",
            "156-6",
            "35-7",
            "312-15",
            "83-17",
            "136-14",
            "33-0",
            "104-15",
            "46-17"
        ],
        "expected": 131,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "如何戒烟？",
        "retrieved": [
            "102-12",
            "35-9",
            "203-13",
            "31-19",
            "303-15",
            "102-12",
            "330-17",
            "57-5",
            "42-5",
            "286-7"
        ],
        "expected": 131,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "麻腮风联合疫苗适用于哪些人群？",
        "retrieved": [
            "295-13",
            "190-11",
            "265-3",
            "71-0",
            "66-12",
            "49-9",
            "136-0",
            "33-4",
            "41-4",
            "39-0"
        ],
        "expected": 136,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "哺乳期应该注意哪些事项？",
        "retrieved": [
            "300-2",
            "195-0",
            "278-0",
            "302-5",
            "191-2",
            "131-6",
            "150-13",
            "295-9",
            "194-6",
            "308-4"
        ],
        "expected": 136,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "登革热是通过哪种蚊子传播的？",
        "retrieved": [
            "45-13",
            "48-8",
            "48-8",
            "137-3",
            "45-13",
            "258-10",
            "293-2",
            "189-1",
            "189-8",
            "285-13"
        ],
        "expected": 136,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "毒品可以分为哪几类？",
        "retrieved": [
            "248-15",
            "138-5",
            "218-12",
            "45-10",
            "252-12",
            "171-15",
            "171-15",
            "138-5",
            "274-2",
            "150-12"
        ],
        "expected": 139,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "食物中毒一般可以分为哪几类？",
        "retrieved": [
            "248-15",
            "138-5",
            "218-12",
            "139-17",
            "45-10",
            "138-5",
            "139-17",
            "252-12",
            "171-15",
            "171-15"
        ],
        "expected": 139,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "什么是酮血症和酮尿症？",
        "retrieved": [
            "54-3",
            "42-13",
            "54-3",
            "61-7",
            "198-5",
            "144-9",
            "304-1",
            "78-12",
            "142-15",
            "93-1"
        ],
        "expected": 142,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "艾滋病病毒可以通过哪些途径传播？",
        "retrieved": [
            "33-12",
            "31-2",
            "172-1",
            "172-1",
            "31-2",
            "277-5",
            "331-4",
            "150-7",
            "137-3",
            "87-7"
        ],
        "expected": 142,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "哪些情况下是禁止接种疫苗的？",
        "retrieved": [
            "166-1",
            "172-18",
            "169-10",
            "298-9",
            "195-12",
            "69-19",
            "53-6",
            "166-6",
            "86-0",
            "157-10"
        ],
        "expected": 143,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "这篇文章提供了什么信息？",
        "retrieved": [
            "120-14",
            "300-0",
            "262-12",
            "254-13",
            "252-0",
            "271-10",
            "144-18",
            "114-0",
            "311-12",
            "325-14"
        ],
        "expected": 148,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "临时救助是为哪些家庭提供的？申请临时救助需要提交哪些材料？",
        "retrieved": [
            "118-13",
            "118-13",
            "209-0",
            "322-6",
            "279-14",
            "233-12",
            "216-2",
            "118-15",
            "107-6",
            "118-15"
        ],
        "expected": 148,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "哪些人可以申请灵活就业社会保险补贴？如何办理相关登记？",
        "retrieved": [
            "140-6",
            "251-18",
            "278-5",
            "271-9",
            "267-14",
            "278-5",
            "271-7",
            "210-10",
            "150-14",
            "135-19"
        ],
        "expected": 150,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "什么情况下被认为是新生儿破伤风疑似病例？",
        "retrieved": [
            "50-19",
            "134-8",
            "313-2",
            "173-9",
            "151-16",
            "103-3",
            "184-10",
            "151-17",
            "292-3",
            "173-9"
        ],
        "expected": 151,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "接种新冠疫苗时需要注意哪些事项？",
        "retrieved": [
            "44-16",
            "166-6",
            "300-2",
            "66-12",
            "67-9",
            "117-18",
            "157-0",
            "286-2",
            "286-17",
            "178-3"
        ],
        "expected": 155,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "哪些人可以申请法律援助？",
        "retrieved": [
            "267-1",
            "267-2",
            "221-19",
            "208-13",
            "41-18",
            "267-3",
            "267-1",
            "214-12",
            "227-7",
            "322-11"
        ],
        "expected": 155,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "流脑疫苗应该在什么时候接种？",
        "retrieved": [
            "31-18",
            "186-0",
            "290-12",
            "169-19",
            "47-17",
            "187-6",
            "299-13",
            "157-12",
            "202-2",
            "305-12"
        ],
        "expected": 157,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "退休后，职工医保参保人员需要满足哪些条件才可以不再缴费？",
        "retrieved": [
            "233-0",
            "129-19",
            "266-16",
            "211-11",
            "118-17",
            "210-10",
            "211-10",
            "248-2",
            "272-16",
            "146-13"
        ],
        "expected": 158,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "新生儿如何办理参保登记？",
        "retrieved": [
            "28-11",
            "235-1",
            "107-1",
            "159-5",
            "211-16",
            "241-8",
            "52-0",
            "207-6",
            "146-3",
            "28-11"
        ],
        "expected": 159,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "百日咳是由什么引起的？",
        "retrieved": [
            "131-1",
            "47-8",
            "181-14",
            "281-1",
            "159-15",
            "281-1",
            "181-14",
            "159-15",
            "67-7",
            "176-9"
        ],
        "expected": 159,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "宝宝烧烫伤后应该采取哪些急救措施？",
        "retrieved": [
            "180-3",
            "99-8",
            "197-16",
            "298-0",
            "243-5",
            "271-12",
            "235-15",
            "84-7",
            "159-16",
            "159-16"
        ],
        "expected": 159,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "哪些情况下被视为工伤？",
        "retrieved": [
            "262-18",
            "268-14",
            "154-7",
            "217-15",
            "157-10",
            "132-6",
            "149-16",
            "224-2",
            "166-1",
            "92-3"
        ],
        "expected": 160,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "宝宝发热时应该怎么处理？",
        "retrieved": [
            "215-5",
            "68-3",
            "201-1",
            "292-1",
            "194-6",
            "308-4",
            "71-15",
            "75-6",
            "40-6",
            "57-12"
        ],
        "expected": 161,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "社保包括哪些保险？",
        "retrieved": [
            "251-3",
            "148-13",
            "62-16",
            "102-11",
            "139-15",
            "266-19",
            "273-2",
            "319-19",
            "330-16",
            "48-7"
        ],
        "expected": 162,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "什么是投诉？",
        "retrieved": [
            "239-11",
            "174-12",
            "254-8",
            "146-0",
            "148-8",
            "148-12",
            "150-8",
            "227-13",
            "216-3",
            "224-12"
        ],
        "expected": 164,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "接种乙肝疫苗需要注意什么？",
        "retrieved": [
            "108-4",
            "317-9",
            "69-14",
            "51-6",
            "314-8",
            "44-16",
            "166-6",
            "286-8",
            "182-8",
            "331-15"
        ],
        "expected": 164,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "百白破联合疫苗是用来预防哪些疾病的？",
        "retrieved": [
            "296-1",
            "193-18",
            "117-15",
            "296-1",
            "193-18",
            "121-15",
            "120-0",
            "165-13",
            "91-1",
            "76-0"
        ],
        "expected": 165,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "抑郁症的症状有哪些？",
        "retrieved": [
            "168-12",
            "144-3",
            "98-8",
            "117-3",
            "139-1",
            "92-2",
            "92-11",
            "173-18",
            "154-17",
            "283-16"
        ],
        "expected": 166,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "如何与宝宝进行有效的交流？",
        "retrieved": [
            "144-0",
            "83-12",
            "45-3",
            "152-12",
            "296-13",
            "189-3",
            "113-13",
            "166-19",
            "190-17",
            "296-3"
        ],
        "expected": 166,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "消毒剂有哪些分类？",
        "retrieved": [
            "32-18",
            "282-13",
            "181-17",
            "106-19",
            "167-3",
            "330-8",
            "57-1",
            "139-4",
            "114-5",
            "47-7"
        ],
        "expected": 167,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "健康行为的分类有哪些？",
        "retrieved": [
            "310-1",
            "200-17",
            "223-18",
            "260-14",
            "167-9",
            "180-19",
            "76-12",
            "282-17",
            "322-14",
            "184-19"
        ],
        "expected": 167,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "冠心病患者在寒冷季节需要注意哪些方面？",
        "retrieved": [
            "205-2",
            "302-11",
            "132-8",
            "168-0",
            "70-16",
            "102-3",
            "328-3",
            "288-14",
            "192-10",
            "75-19"
        ],
        "expected": 168,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "哪些情况下不能接种白喉疫苗？",
        "retrieved": [
            "166-1",
            "149-16",
            "70-4",
            "281-6",
            "175-13",
            "168-19",
            "172-18",
            "169-10",
            "121-9",
            "253-6"
        ],
        "expected": 168,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "哪些人容易感染白喉？",
        "retrieved": [
            "64-7",
            "102-7",
            "143-19",
            "38-2",
            "61-3",
            "64-5",
            "51-8",
            "169-16",
            "78-5",
            "110-0"
        ],
        "expected": 169,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "风疹病毒的传染源是什么？",
        "retrieved": [
            "169-13",
            "105-7",
            "134-13",
            "92-9",
            "171-13",
            "128-8",
            "304-13",
            "330-19",
            "203-4",
            "92-14"
        ],
        "expected": 171,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "中暑发生时，我们应该采取哪些预防措施？",
        "retrieved": [
            "155-8",
            "235-15",
            "100-10",
            "87-2",
            "289-17",
            "109-15",
            "172-16",
            "78-15",
            "300-2",
            "315-19"
        ],
        "expected": 172,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "为什么科学配镜对青少年很重要？",
        "retrieved": [
            "48-13",
            "283-18",
            "182-18",
            "283-11",
            "175-17",
            "327-4",
            "175-17",
            "283-11",
            "298-2",
            "184-19"
        ],
        "expected": 175,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "饭后吸烟有什么危害？",
        "retrieved": [
            "36-0",
            "188-18",
            "297-19",
            "175-18",
            "286-0",
            "95-5",
            "47-11",
            "104-19",
            "332-9",
            "203-14"
        ],
        "expected": 175,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "地震时应该采取什么措施？",
        "retrieved": [
            "235-15",
            "108-10",
            "39-1",
            "284-11",
            "177-0",
            "197-16",
            "298-0",
            "200-5",
            "305-8",
            "243-5"
        ],
        "expected": 177,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "《出生医学证明》的第六版和之前的版本有什么不同？",
        "retrieved": [
            "169-7",
            "127-2",
            "168-18",
            "286-1",
            "177-4",
            "73-3",
            "332-13",
            "95-1",
            "175-4",
            "282-7"
        ],
        "expected": 177,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "梅毒可以治愈吗？治疗方法有哪些？",
        "retrieved": [
            "331-3",
            "316-3",
            "186-4",
            "75-18",
            "284-3",
            "169-14",
            "177-18",
            "281-13",
            "316-3",
            "137-14"
        ],
        "expected": 177,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "接种疫苗后可能会出现哪些一般反应？",
        "retrieved": [
            "127-7",
            "128-18",
            "33-0",
            "281-14",
            "180-5",
            "168-17",
            "127-7",
            "326-1",
            "131-8",
            "59-3"
        ],
        "expected": 180,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "布鲁氏菌病疫苗适用于哪些人群？",
        "retrieved": [
            "295-13",
            "190-11",
            "265-3",
            "71-0",
            "41-4",
            "39-0",
            "74-13",
            "190-11",
            "295-13",
            "265-3"
        ],
        "expected": 180,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "如何预防大骨节病？",
        "retrieved": [
            "198-11",
            "306-7",
            "39-15",
            "43-19",
            "198-11",
            "306-7",
            "290-1",
            "181-1",
            "157-14",
            "39-15"
        ],
        "expected": 181,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "怎样补充锌？",
        "retrieved": [
            "66-2",
            "82-7",
            "327-4",
            "84-3",
            "49-3",
            "40-10",
            "84-3",
            "153-2",
            "82-7",
            "101-10"
        ],
        "expected": 181,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "消毒剂可以按照什么标准进行分类？",
        "retrieved": [
            "202-16",
            "302-0",
            "314-15",
            "224-0",
            "209-5",
            "47-7",
            "74-6",
            "97-9",
            "131-10",
            "66-8"
        ],
        "expected": 181,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "高血脂与冠心病有何关系？",
        "retrieved": [
            "132-8",
            "54-9",
            "138-12",
            "183-1",
            "183-1",
            "110-10",
            "70-5",
            "114-13",
            "122-4",
            "310-10"
        ],
        "expected": 183,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "免疫有哪两种方式？分别是通过什么来实现的？",
        "retrieved": [
            "49-3",
            "59-6",
            "62-10",
            "120-0",
            "53-13",
            "147-8",
            "89-1",
            "137-3",
            "255-10",
            "297-1"
        ],
        "expected": 184,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "哪个年龄段的人更容易得猩红热？",
        "retrieved": [
            "308-1",
            "143-19",
            "64-15",
            "184-6",
            "299-17",
            "33-7",
            "102-7",
            "51-8",
            "64-7",
            "79-11"
        ],
        "expected": 184,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "为什么新生儿容易感染破伤风？",
        "retrieved": [
            "324-6",
            "113-1",
            "61-3",
            "64-5",
            "50-19",
            "151-17",
            "292-3",
            "173-9",
            "184-10",
            "134-8"
        ],
        "expected": 184,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "溺水的症状有哪些？如何进行自救？",
        "retrieved": [
            "49-4",
            "84-1",
            "173-15",
            "80-9",
            "144-3",
            "212-14",
            "213-11",
            "294-1",
            "184-14",
            "98-8"
        ],
        "expected": 184,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "宝宝几个月后可以开始使用枕头？枕头的尺寸应该如何选择？",
        "retrieved": [
            "332-18",
            "89-8",
            "299-11",
            "186-3",
            "299-11",
            "186-3",
            "84-16",
            "332-18",
            "296-12",
            "201-19"
        ],
        "expected": 186,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "新生儿对不同味道的反应有什么不同表现？",
        "retrieved": [
            "110-15",
            "36-11",
            "70-3",
            "117-13",
            "86-6",
            "220-14",
            "328-18",
            "37-3",
            "104-10",
            "297-4"
        ],
        "expected": 186,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "第5个月的宝宝的平均体重、身长和头围分别是多少？",
        "retrieved": [
            "33-15",
            "132-9",
            "293-18",
            "187-13",
            "299-9",
            "195-1",
            "155-10",
            "153-17",
            "132-9",
            "137-19"
        ],
        "expected": 187,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "沙眼是由什么引起的？",
        "retrieved": [
            "131-1",
            "156-1",
            "315-15",
            "47-8",
            "156-1",
            "284-2",
            "187-16",
            "170-3",
            "187-16",
            "284-2"
        ],
        "expected": 187,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "每天应该摄入多少盐？",
        "retrieved": [
            "101-14",
            "308-4",
            "194-6",
            "71-15",
            "75-6",
            "115-9",
            "137-2",
            "284-7",
            "193-19",
            "101-14"
        ],
        "expected": 188,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "白喉的治疗方法有哪些？",
        "retrieved": [
            "186-4",
            "75-18",
            "284-3",
            "169-14",
            "75-16",
            "121-9",
            "188-3",
            "292-2",
            "190-2",
            "110-14"
        ],
        "expected": 188,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "药物中毒发生时应该采取哪些急救措施？",
        "retrieved": [
            "235-15",
            "315-19",
            "168-14",
            "99-8",
            "197-16",
            "298-0",
            "190-6",
            "109-6",
            "292-9",
            "243-5"
        ],
        "expected": 190,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "使用杀虫剂时需要注意哪些事项？",
        "retrieved": [
            "300-2",
            "150-13",
            "44-16",
            "209-19",
            "195-0",
            "278-0",
            "302-5",
            "192-12",
            "293-19",
            "191-2"
        ],
        "expected": 192,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "细菌性痢疾是由什么引起的？它的临床表现有哪些？",
        "retrieved": [
            "131-1",
            "328-11",
            "47-4",
            "46-10",
            "139-3",
            "302-6",
            "204-5",
            "47-8",
            "97-10",
            "116-8"
        ],
        "expected": 195,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "汽油的颜色是什么？它有什么特点？",
        "retrieved": [
            "176-9",
            "284-16",
            "93-7",
            "318-11",
            "126-3",
            "305-14",
            "313-2",
            "108-1",
            "194-4",
            "132-1"
        ],
        "expected": 198,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "手足口病是由什么引起的？",
        "retrieved": [
            "301-4",
            "304-5",
            "195-10",
            "199-1",
            "160-10",
            "317-0",
            "304-5",
            "199-1",
            "301-4",
            "195-10"
        ],
        "expected": 199,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "流脑的诊断依据是什么？",
        "retrieved": [
            "179-1",
            "286-5",
            "117-1",
            "296-15",
            "199-11",
            "130-6",
            "116-18",
            "156-12",
            "223-7",
            "223-14"
        ],
        "expected": 199,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "什么是意外伤害？对人体有什么影响？",
        "retrieved": [
            "70-9",
            "88-11",
            "180-19",
            "76-12",
            "282-17",
            "322-14",
            "72-10",
            "199-16",
            "302-10",
            "302-10"
        ],
        "expected": 199,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "为什么生吃淡水鱼的胆会引起中毒？",
        "retrieved": [
            "116-16",
            "89-15",
            "303-13",
            "197-8",
            "301-6",
            "200-2",
            "114-3",
            "302-16",
            "328-11",
            "47-4"
        ],
        "expected": 200,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "哪些情况下不能接种腮腺炎疫苗？",
        "retrieved": [
            "166-1",
            "149-16",
            "70-4",
            "139-9",
            "165-4",
            "201-2",
            "307-14",
            "172-18",
            "169-10",
            "253-6"
        ],
        "expected": 201,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "碘缺乏病对人类健康有哪些危害？",
        "retrieved": [
            "321-0",
            "322-14",
            "308-10",
            "201-7",
            "282-4",
            "182-15",
            "67-14",
            "195-11",
            "297-9",
            "55-10"
        ],
        "expected": 201,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "如何预防盆腔炎性疾病？",
        "retrieved": [
            "200-13",
            "302-18",
            "106-5",
            "171-16",
            "201-17",
            "307-2",
            "319-3",
            "312-5",
            "200-13",
            "302-18"
        ],
        "expected": 201,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "如果我发现自己有发热、咳嗽等可疑症状，应该怎么处理？",
        "retrieved": [
            "100-11",
            "214-19",
            "120-17",
            "155-8",
            "304-6",
            "202-4",
            "202-4",
            "304-6",
            "190-1",
            "297-13"
        ],
        "expected": 202,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "鼠疫的预防措施有哪些？",
        "retrieved": [
            "121-0",
            "321-17",
            "181-1",
            "69-2",
            "137-17",
            "290-1",
            "307-2",
            "201-17",
            "307-6",
            "203-0"
        ],
        "expected": 203,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "农药中毒发生后应该采取哪些急救措施？",
        "retrieved": [
            "235-15",
            "86-19",
            "113-6",
            "189-6",
            "203-5",
            "298-6",
            "302-8",
            "315-19",
            "122-19",
            "122-19"
        ],
        "expected": 203,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "孕妇吸烟会对胎儿有哪些影响？",
        "retrieved": [
            "117-4",
            "146-18",
            "328-18",
            "303-15",
            "203-13",
            "188-14",
            "292-4",
            "83-15",
            "182-13",
            "275-18"
        ],
        "expected": 203,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "气候变化可以分为哪几类？",
        "retrieved": [
            "248-15",
            "138-5",
            "218-12",
            "45-10",
            "252-12",
            "171-15",
            "171-15",
            "138-5",
            "274-2",
            "150-12"
        ],
        "expected": 210,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "根据法律规定，男性和女性结婚的最小年龄分别是多少？",
        "retrieved": [
            "234-10",
            "33-15",
            "132-9",
            "160-16",
            "276-15",
            "118-16",
            "209-2",
            "215-4",
            "247-1",
            "216-11"
        ],
        "expected": 213,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "湖北省的畜牧业管理由哪些部门负责？",
        "retrieved": [
            "116-1",
            "114-2",
            "264-17",
            "118-0",
            "151-13",
            "153-13",
            "158-11",
            "52-15",
            "52-14",
            "252-11"
        ],
        "expected": 218,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "特种设备使用登记需要提交哪些材料？",
        "retrieved": [
            "226-14",
            "228-1",
            "228-13",
            "236-2",
            "236-17",
            "237-3",
            "239-17",
            "225-10",
            "226-9",
            "228-0"
        ],
        "expected": 224,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "申请创业担保贷款的个人范围有哪些？",
        "retrieved": [
            "259-17",
            "214-12",
            "322-11",
            "227-18",
            "227-7",
            "167-10",
            "245-7",
            "214-12",
            "64-18",
            "322-11"
        ],
        "expected": 227,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "根据《行政复议法》，哪些情况下可以申请行政复议？",
        "retrieved": [
            "234-10",
            "239-2",
            "278-13",
            "240-2",
            "132-6",
            "278-14",
            "278-15",
            "166-1",
            "160-8",
            "227-4"
        ],
        "expected": 228,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "特种设备使用登记需要提交哪些材料？",
        "retrieved": [
            "226-14",
            "228-1",
            "228-13",
            "236-2",
            "236-17",
            "237-3",
            "239-17",
            "225-10",
            "226-9",
            "228-0"
        ],
        "expected": 233,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "城市管理的范围包括哪些方面？",
        "retrieved": [
            "141-16",
            "243-2",
            "203-11",
            "305-16",
            "216-12",
            "264-17",
            "236-13",
            "237-16",
            "317-7",
            "278-17"
        ],
        "expected": 236,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "特种设备使用登记需要提交哪些材料？",
        "retrieved": [
            "226-14",
            "228-1",
            "228-13",
            "236-2",
            "236-17",
            "237-3",
            "239-17",
            "225-10",
            "226-9",
            "228-0"
        ],
        "expected": 237,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "哪些工业产品需要办理生产许可证？",
        "retrieved": [
            "230-16",
            "242-5",
            "227-11",
            "239-8",
            "48-3",
            "232-19",
            "242-5",
            "226-2",
            "230-16",
            "194-1"
        ],
        "expected": 239,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "哪些人可以办理灵活就业人员参保？",
        "retrieved": [
            "210-10",
            "271-9",
            "253-8",
            "272-16",
            "247-12",
            "209-15",
            "278-5",
            "250-13",
            "236-1",
            "210-14"
        ],
        "expected": 244,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "举办焰火晚会需要提供哪些材料？",
        "retrieved": [
            "209-0",
            "118-13",
            "279-14",
            "233-12",
            "174-8",
            "161-1",
            "52-4",
            "273-3",
            "244-6",
            "206-10"
        ],
        "expected": 244,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "乘客在出租车上遗失物品时，应该如何处理？",
        "retrieved": [
            "270-17",
            "254-18",
            "270-17",
            "248-13",
            "254-18",
            "247-18",
            "255-11",
            "212-18",
            "248-13",
            "247-18"
        ],
        "expected": 247,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "途中甩客时，应该如何处理？",
        "retrieved": [
            "270-17",
            "215-5",
            "207-9",
            "248-19",
            "87-2",
            "33-0",
            "212-18",
            "247-10",
            "272-0",
            "120-17"
        ],
        "expected": 248,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "在不打表的情况下，乘客需要提供哪些信息？",
        "retrieved": [
            "107-12",
            "32-13",
            "31-17",
            "249-2",
            "166-1",
            "165-19",
            "298-9",
            "69-19",
            "195-12",
            "53-6"
        ],
        "expected": 249,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "购买住房提取公积金的条件是什么？",
        "retrieved": [
            "229-6",
            "247-17",
            "256-16",
            "249-14",
            "229-6",
            "137-7",
            "263-16",
            "249-6",
            "137-7",
            "249-11"
        ],
        "expected": 249,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "拒载的处理方式有哪些条件？",
        "retrieved": [
            "186-12",
            "220-10",
            "263-3",
            "295-8",
            "253-1",
            "150-19",
            "194-19",
            "158-6",
            "294-17",
            "239-11"
        ],
        "expected": 253,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "拼车时需要注意哪些事项？",
        "retrieved": [
            "300-2",
            "44-16",
            "209-19",
            "195-0",
            "278-0",
            "302-5",
            "191-2",
            "131-6",
            "150-13",
            "295-9"
        ],
        "expected": 253,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "提取住房公积金需要提供哪些资料？",
        "retrieved": [
            "263-16",
            "229-16",
            "229-16",
            "157-10",
            "229-6",
            "256-16",
            "263-16",
            "196-14",
            "231-4",
            "207-6"
        ],
        "expected": 253,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "申请“商转公”直转需要满足哪些条件？",
        "retrieved": [
            "70-6",
            "253-3",
            "253-3",
            "70-6",
            "137-7",
            "254-0",
            "255-16",
            "129-7",
            "254-11",
            "255-16"
        ],
        "expected": 254,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "申请公积金贷款需要办理哪些手续？",
        "retrieved": [
            "256-8",
            "151-7",
            "218-13",
            "256-18",
            "247-15",
            "254-6",
            "266-18",
            "263-16",
            "137-7",
            "189-17"
        ],
        "expected": 254,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "在司乘纠纷中，应该如何处理？",
        "retrieved": [
            "162-6",
            "270-17",
            "215-5",
            "270-18",
            "255-18",
            "233-17",
            "207-9",
            "87-2",
            "33-0",
            "212-18"
        ],
        "expected": 254,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "遇到司机多收费的情况，应该如何处理？",
        "retrieved": [
            "174-4",
            "304-9",
            "198-13",
            "257-5",
            "107-12",
            "174-5",
            "234-10",
            "270-17",
            "219-12",
            "33-0"
        ],
        "expected": 257,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "异地办理身份证需要准备哪些材料？",
        "retrieved": [
            "163-2",
            "52-4",
            "154-16",
            "259-12",
            "247-13",
            "174-8",
            "263-9",
            "214-18",
            "163-2",
            "263-10"
        ],
        "expected": 259,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "选择口罩时需要考虑哪些因素？",
        "retrieved": [
            "221-5",
            "216-18",
            "31-8",
            "103-19",
            "279-9",
            "109-16",
            "117-18",
            "157-0",
            "286-2",
            "286-17"
        ],
        "expected": 260,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "国务院客户端小程序可以帮助我们查询哪些信息？",
        "retrieved": [
            "255-10",
            "280-4",
            "40-14",
            "311-18",
            "263-0",
            "255-10",
            "256-12",
            "247-13",
            "256-12",
            "207-16"
        ],
        "expected": 263,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "食品标签的内容有哪些，我们应该如何正确阅读食品标签？",
        "retrieved": [
            "87-2",
            "35-15",
            "155-8",
            "69-4",
            "122-19",
            "28-17",
            "263-1",
            "232-1",
            "28-17",
            "36-4"
        ],
        "expected": 263,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "老年人是否需要接种疫苗？",
        "retrieved": [
            "146-14",
            "214-6",
            "45-6",
            "111-14",
            "290-7",
            "193-0",
            "266-15",
            "89-17",
            "142-12",
            "54-17"
        ],
        "expected": 266,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "哪些情况下不能接种新冠病毒疫苗？",
        "retrieved": [
            "166-1",
            "172-18",
            "169-10",
            "166-6",
            "268-8",
            "166-1",
            "268-9",
            "49-2",
            "42-0",
            "149-16"
        ],
        "expected": 268,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "办理居住证需要提供哪些资料？",
        "retrieved": [
            "207-6",
            "233-10",
            "52-0",
            "149-15",
            "196-14",
            "231-4",
            "223-11",
            "140-13",
            "253-8",
            "264-9"
        ],
        "expected": 273,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "办理残疾人证需要提供哪些材料？",
        "retrieved": [
            "196-14",
            "155-16",
            "174-8",
            "274-14",
            "196-14",
            "209-0",
            "118-13",
            "279-14",
            "52-4",
            "233-12"
        ],
        "expected": 274,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "荆门市民如何查询实时公交信息？",
        "retrieved": [
            "256-12",
            "211-2",
            "212-0",
            "107-18",
            "237-8",
            "241-7",
            "233-16",
            "275-13",
            "158-14",
            "300-12"
        ],
        "expected": 275,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "办理新生儿医保需要提供哪些资料？",
        "retrieved": [
            "207-6",
            "233-10",
            "233-0",
            "210-16",
            "210-10",
            "52-0",
            "149-15",
            "211-10",
            "28-1",
            "196-14"
        ],
        "expected": 28,
        "method": 4
    },
    {
        "question": "办理新生儿医保参保登记需要提供哪些资料？",
        "retrieved": [
            "207-6",
            "52-0",
            "210-16",
            "210-10",
            "211-10",
            "28-11",
            "233-0",
            "28-1",
            "28-11",
            "210-16"
        ],
        "expected": 28,
        "method": 4
    }
]